賣二手iphone XS 256GB 太空灰一部 99%新

開左盒一個禮拜唔夠
有apple store單據
配件齊
100%無花無損

有意dm開價
tg:

99%新？

點計出來？

弱智

$20

$21

$21.1

買左5日都冇 唔敢講99%點計 不過同新嘅冇分別咁解

$25000

100$

500/一斤

100

6000

100蚊一斤

認真 $3000收

樓豬

呢部垃圾機不了

大你500

$3500.1
唔好同我爭

6500

認真想收 你出個價